文宣新手。 向香港公安致敬

新手上路 不喜勿插

推推推

強烈要求香港公安建立集中營 處決大量反政府暴徒

多啲黎密啲手 狠狠地打

反了反了！

撐警都要好手尾架！

推

---